地鐵過緊海冇人？！

唔好放棄！出嚟啦

地乜撚嘢鐵呀

無坐鐵一排 慣咗唔鐵

罷搭呀 幾十隻狗 博拉？